# Nível 3

## Vista lógica - MDR

![VistaLogica](Nivel3-VistaLogica,MDR.jpg)

As visões de implementação e processo encontram-se em cada uma das pastas pessoais dos elementos do grupo.

### Vista lógica - SPA

![Nivel3-VistaLogica,SPA.jpg](Nivel3-VistaLogica,SPA.jpg)

As visões de implementação e processo encontram-se em cada uma das pastas pessoais dos elementos do grupo.

## Vista lógica - MDV

![VistaLogica](Nivel3-VistaLogica,MDV.jpg)

As visões de implementação e processo encontram-se em cada uma das pastas pessoais dos elementos do grupo.